運動係時候進入 phase 2 培訓新人

四個月以來，都係二百萬人既小部份人
支撐緊成個運動
身邊嘅人角色已經定晒位
勇武文宣來來去去都係同一班人
我身邊既勇武6月以黎無增加過
升級既又係同一班人
普通遊行集會派 已經跟唔上手足既升級
咁樣再耐d會出現斷層
勇武會被捕，文宣都會攰
所以林鄭同黑警覺得拉晒就搞掂

我建議暫停再諗點升級
重點拉攏更多人參與

勇武
重新組織一下 四個月黎既經驗
以老兵教新兵方式（記得耐心d 唔好日屌夜屌）
e.g.宣傳black block 概念
裝備選購教學
入場離場換裝
上到前線帶領新手
暫時減少被捕人士 增加新手嘅信心
你諗下我哋次次都俾人咁樣拉係人都驚左上前線
我仲提議
和平集會時可以做下black block 教育想去前線既新手
開一個區練投擲 健身區 練跑區之類做下訓練

文宣
可以重推派memo紙比人寫呢個活動
帶野比人貼下
開poster 集中 post 方便佢地印野出去貼
增加遊行人士參與度
鼓勵佢哋加入幫手做文宣

大家有咩新諗法都可以講
重點係推動更多人行多一步

係時候回歸番和平遊行
政府唔回應
鼓勵升級
用呢 個loop 集結更多行多一步既人

仲有記得twitter戰線

一人拉身邊一個人開twitter acc

200萬人不是夢
（而家得4000人retweet 咋屌）

用下twitter help 去每日領任務retweet

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

我角度黎睇蒙面法前一晚已經係end game
當晚勇武曬馬，怒氣上到最高點
以現時黎睇好難再勁得過當晚
咁不如暫緩下 招多d人
準備黎多次咁上下規模既示威

有冇喺集會個時演習下防暴捉手足？
加強應變能力

okay喎 帶齊裝對抗下

暴大都好似搞過類似既活動
廣場練武

推

講真今個遊行都有nono 勇武就拉下橫額
eg 是你告訴我和平是沒有用的
鼓勵性口號 叫多d人上場

push

(專業著草師協會) 進退場教學

拉左2600個手足，4百個比人告。

起碼要train 返1000個新人，今日開始每人train身邊 一個抗爭新手既fd

諗起都傷心 好多仲要無得保

1020 九龍見

諗緊有咩搞作

最好入大學搞，唔會練練下popo 拉人

集會時搞下唔知犯唔犯法

兩邊都需要新血

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

tui

有意義,冇力一推

幫推，雖然搵勇武好難

個個去撚曬偵探post

文宣易喇掛
講真集會d 人極支美國旗都懶

推一下

我唔係講笑 活動真係要新人keep住推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求手足幫忙推Post！！！

好多人都仲係冇危機意識

因為佢地覺得跟大隊就okay
人跑佢跑 人留佢留

其實我覺得最難係搵同路人齊發夢

利申lonewolf

和理非升級做哨
街坊哨難度唔高 平日都訓練到

最基本 學識報哨上tg channel，識用bot check狗私家車，分到警車款式

仲有發生突發事要點
和理非唔敢打狗
但抄低被捕者上車車牌，向邊行
如果有突發事
抄車牌同附近街d車車牌
睇翻車cam